部switch有好大缺陷

今日出左部switch 返到屋企先發現機背有邊連手制會摸到起左級 另外一邊連手制摸係平 有無巴打都係咁的

買個陣好應該驗屍咁驗啦
拎去換啦

我返去同店員講 店員仲話小小事 係曬鋼咁

橙

小咩撚野小小事
買件貨就要完好無缺架啦

同佢講換過部俾你都好小事

邊間買呀。開名